夠鐘出門口啦 一齊係維園入面等 唔好插隊

知道

打尖*

唔準打尖